[ 突發 ] 無良奸商！ 無良業主！擺食！

今日經過大圍去探朋友，個朋友係其中一間鋪位嘅租客，點之見到哩間比人停水停電，就問朋友咩事

原來疫情期間業主冇減租減電費，email一律唔覆，哩間冇錢比租金，所以比人停水停電，按金仲要冇撚左！

加德士石油老闆 無 良 藍 絲 ！ 呢鋪真係要擺食

推爆佢！！

Push

唔明

大圍揾食巿集！！！ 登我朋友唔扺

你講減嗰啲係人情唔減係道理啦
要講就講入面寫業主咩唔還裝修按金嗰樣嘢

連政府比嗰啲錢都無分過比d租客 搞到有幾間頂吾住要執